各位男司機要小心，小心單獨夜歸既女乘客

各位男司機要小心，小心單獨夜歸既女乘客， 佢地既創作力量同幻想會嚇你一跳， 閉目養神時用心眼睇到野

屌肥絲不如屌肥絲老母

醜

揸車唔洗望鏡既咩！？訓撚醒未呀佢

係呀，打你老母臭閪添呀

一見到已經踩行油走撚左

shoulder check

望鏡係咁架啦 真係要𥄫野使唔使定時定候調轉個人咁𥄫啊

女人唔撚望鏡唔撚望盲點緊係唔會明啦

所以幾時都話
香港好多女人有妄想症

Onlun9

精神病...

巴打，臭坑出臭草
肥絲老母都未必係好人

好明顯d女人又無常識係度9up

望下盲區都要啦

女人鬼知咩係盲點咩

諗返起之前睇到有個日本有關女性專用列車嘅訪問

淨係得啲醜嘅女人先讚成

要望你洗鬼扭頭咩
倒後鏡都得啦

啲的士佬話喺倒後鏡隔離加塊鏡仔對準裙底就得，唔洗擰轉身望

睇盲點